利狗用古天奴 換左 馬列斯+雲迪克

好過D 4424負碌球會
3億買垃圾

75M + 52M

仲有錢淨,隊波又強化左

簽左啦咩 馬列斯

英國《鏡報》、《太陽報》等主要傳媒，指紅軍已同李斯特城達成協議，馬列斯轉會費為4800萬鎊(約5.1億港元)，即將進行體測，如無意外，利物浦就會同馬列斯簽約至2022年6月。

馬列斯今季為李斯特城於各項賽事上陣24次，射入8球及7次助攻，技術全面，有能力做古天奴替工

馬列斯堅勁 範範有 除左身位

李城無左佢 得反艾伯禮頓 幫華dee 點搞 邊夠做

G持

唔準你笑鏝城

勁 肯定贏英超
next year will be our year

薯片

簽撚到咩 收皮啦

鏡報 太陽報 等主要媒體
真係笑左

終於轉得成

猁有乜資格屌古天樂過疤，真係人唔笑狗都吠

前年重唔夠傳奇？傳奇一次就夠啦 迫走雲爺爺抵比人拆骨

信果個都on9

屌你mirror sun 都拎黎做reference

乜撚都講資格 你都無資格講野啦

要埋華DEE

米奴換舒米高

太陽報已經唔洗睇啦

Liverpool have no interest in pursuing either Thomas Lemar or Riyad Mahrez this month. (@_pauljoyce)[

你d柒頭猁都真係柒過人
未official都當真
除非nike 啦

係咪去左利?